中意一個人點解會變成一種罪咁

開頭大家第一次見已經好好傾，亦留左個好印象俾佢

然後一直有keep住whatsapp，日日morning call佢起身

但慢慢開始好淡咁，以前佢都會主動揾我，但而家得返我揾佢，一直就無咩話題講，只有不停關心下佢

慢慢就開始變左我煩住佢咁，講咩都好似煩住佢阻住佢，有次真係chur爆左佢

關係就開始孌差，有時覺得佢根本當我連朋友都不如，但一直說服自己佢本身性格係咁姐

直到而家搞到連朋友都無得做block埋

有無巴絲明白我而家種心情係點

毒撚剩係識chur人 因為睇得一個人太重要

因為你樣衰